{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 모모키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 ペットと一緒に泊まれる場所以外はペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理では、若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用できる便益施設としては、個々のバーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。 ファミリーでいらしても結構です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるのはいつですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時にペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれる場所以外はペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先順位はどのようになりますか？",
            "answer": "予約管理では、若干の時間差で誤差が生じることがありますので、重複予約がある場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる便益施設としては、個々のバーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで泊まるのは可能ですか？",
            "answer": "ファミリーでいらしても結構です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 415
    }
}